禁蒙面法應對方法

生暗瘡嘅人有福了
啱啱聽到話因為身體健康為理由嘅話會豁免禁止蒙面
咁如果一個人塊面生暗瘡爛面，又或者塊面擦損左少少，咁咪可以戴口罩囉
你知啦香港空氣質素咁差，帶返個口罩防止傷口感染都好正常姐

信者得救

1

2